Fight for freedom ! Stand with Hong Kong !

Five Demands
Not One Less !

Lihkg boy and girl

Lets speak in English

Hello Aaron How are you

yoyoyo bro